滙控計劃從法國退市 稱無礙歐洲日常業務

滙控計劃從法國退市 稱無礙歐洲日常業務

滙豐控股()發公告，指在審核交易量、成本和行政要求後，計劃向法國巴黎泛歐證券交易所提交退市申請，指除牌需獲巴黎泛歐交易所批准，不會影響滙豐在法國或歐洲的日常業務，亦不會影響滙豐在港交所、倫敦交易所、紐約交易所及百慕達證券交易所的上市。有必要時會有進一步公告。

原文網址：

執嘅第一步

除牌都要批准?好似支那咁我唔俾你走

All in 支那

有人會話係賣外國業務
賣完有錢淨就派息俾股東

諗唔明 退左市有咩好處?

法國業務好似年年都蝕幾億

點樣無礙...

你係歐洲轉eur返依邊hsbc 法國嗰問總行就係middleman

你執咗咪再靠其他行去做...

Brexit 啲細行例如 Revolt 都要轉去Ireland 就係為咗處理歐洲業務

英國間hsbc 都唔知行唔行到sepa添